我未試過好似依家咁憤怒

我廿歲仔呢廿年黎望著香港不斷融入中國都未試過依家咁憤怒 開槍？ 當>1mil protesters冇到？ 唔去前線support only都勁到癡線啦 警力得個幾萬